躁男拖女友行MK 碰撞爭執連環毆兩男

躁男拖女友行MK 碰撞爭執連環毆兩男

兩名男子今日傍晚近6時行經旺角朗豪坊對開砵蘭街亞皆老街交界時，疑因碰撞問題發生爭執，雙方先是口角繼而發生扭打，其中黑衫男率先發難揮拳將灰衣男打倒地上，並不停攻擊對方，紋身女友在旁勸解也不理會，灰衣男負隅反抗，雙方糾纏逾2分鐘才被分開，灰衣男負傷報警。警員到場，黑衫男已攜女友逃去，但臨走前還拳打一名在路邊吸煙無辜青年的頭部。

被毆傷灰衣男姓梁(39歲)，報稱手、鼻、下巴及腳部受傷，事後送院治理。據目擊者陳小姐稱，兩名男子當時都與一名女子同行，其間兩男子因身體碰撞問題爭吵，爭論間，黑衣男突然揮拳攻擊對方，跟着抓住對方的衣領不停打灰衣男的頭部，灰衣男被打跌地上，他仍不罷休繼續追打。其間，灰衣男的紋身女友及途人不停勸交，但黑衣男沒有停手，灰衣男摟住對方反抗，兩人糾纏一回後終被分開。

陳說，其後黑衫男攜女友行往朗豪坊，行經路邊一垃圾桶旁時，又揮拳毆打一名在路邊吸煙的青年，並用粗言罵對方，青年無辜被打很愕然，「我食煙咋喎！」但黑衫男沒理會，打電話後攜女友離去。

警方稱，今午5時53分，姓梁男子報案指與一名年約25至30歲男子因碰撞問題爭吵後，遭對方打傷，疑人事後逃去，事主頭部受傷送廣華醫院治理，列襲擊致造成實際傷害案，交由旺角警區刑事調查隊第一隊跟進。

mk咁迫,比我都打交

香港行路真係行到人好躁

「我食煙咋喎！」

睇到依到笑咗出聲

無喇喇俾人打個件
點解唔係即刻追上去打柒條仆街
咁得意既

啱呀，打柒班煙剷。

替天行道！

死煙剷抵俾人打

一字排開咁行真係好撚搏打

花生友都比人打

撞一撞就打人 當自己係邊邊個呀⋯⋯陳浩南呀
痴撚線

呢啲MK仔入到去咪又係死狗 成個MK都係天眼我唔信捉唔到人

青年無辜被打很愕然，「我食煙咋喎！」

連環毆兩男？

真係會拉到咩

我都係打人咋喎

但臨走前還拳打一名在路邊吸煙無辜青年的頭部

弱智

係
市區溫度熱上加熱,個日好易燥
一係d mk火車頭行前面"牙下牙下"
一係d死港女拎咩春都用拎手袋咁挽住,個袋係咁撞到側邊d人
一係就成班一字排開阻住條路
一係d細路好似視障人士咁,有人起前面都撞埋來唔識避

屌你老母，無一過post 講打人唔撚岩

食煙又點會係無辜

有啲女人手袋真係好大個，等如打橫多左半個人。

食煙條友咁忍得，唔還拖？

老mk

好想拎住電鋸

你唔食煙我咪唔打囉

你個名

食煙係原罪

你唔食煙我咪唔打人囉

食煙最抵打

你唔打人我咪唔食煙囉

乜撚野事，個個都撐打人嗰個

講到郁手打人無問題咁

食煙呀拿！

條煙剷好撚廢, 無啦啦畀人打都唔敢還手

呢個post係咪癡撚線 屌齋企埋一邊比人打既人多過打人果件

正文通常冇週邊新聞咁好睇。

仲有啲人行路唔係行直線架
出一次旺角真係燥到仆街

成件事好GTA

咪係 上面有條友屌個打人狂躁mk以為自己係陳浩南
仲要多數人負皮

走前還拳打一名在路邊吸煙無辜青年的頭部。

煙剷無一個係無辜

第1日上兒登?

禁煙大使

Btw：個青年會唔會開始諗戒煙

食煙男樣衰？

灰衫 㩒住俾人打

Mk仔真係好on9

真, 遇著撞鳩你唔sorry, 真係好易開拖

警犬會鬼check天眼

你唔打我咪唔食囉

呢d mk型一時

食得煙多數都係唔撚操既廢西
大隻都會莫氣, 邊到有力還拖

食煙條友

家下你估食煙唔洗比人打呀

成班child登仔覺得打人好型好勇武
睇下到佢俾人打係咪咁講
旺角咁逼 少少碰撞都好平常
當然就咁睇呢單新聞唔知當時發生咩事
俾人打嗰個抵唔抵打啦 如果係撞人女朋友搏懵嗰啲或者大大力撞埋嚟唔道歉就

渣ga

唔通撐食煙個個咩

有冇講邊個唔岩先？可能個灰衣男唔睇路撞鳩人先呢

講你就凶狠 就算你好好抽打完 唔洗比人拉咩！

你記住出街打鳩佢地呀垃圾

尤其是旺角無論菜街定朗豪坊都好多拎住喼又唔帶眼行嘅大陸人
一個禮拜出入幾日旺角 見到大陸人阻街嘅比例比香港人多好多

好撚偽善
外國開拖有幾撚唔正常
係得香港先打個交都咁撚多嘢講

Child登見到個煙字就好敏感

大家都好大壓力

有曬片唔好話拉唔到卜喎

睇下黑警做唔做唧

香港真係個好危險嘅地方
支持死刑

扺啦

你唔打我咪唔食煙囉

都走咯 打得唔好哂

死煙產行快兩步都扯蝦啦，點還拖？

到時入監倉睇下佢幾好打

代天道揼柒佢

若果被打係支那人！而家已拉左人

再嘈就打撚埋你

喺連登 食煙重罪過中共

抵啦 煙剷

你仲夠膽繼續食喎

食得煙多

哈 仲搏嘴喎

睇片個攻擊力咁低
成日打空氣

來呀....我係搵交打....
來呀

係打都打支那腥移民啦

打中高官/富商個仔24小時內拉人

有d仆街一路行一路煙頭對外
屌你老母就黎掂到人都唔收埋
呢班仆街全部應該送去堆田區

係
好地地行路俾人大力撞埋黎仲要sorry都唔講聲
一係d大陸人推住架冇bb嘅bb車撞黎撞去
有時真係忍唔住幫人地阿爸阿媽教仔

最尾打人個下好似玩緊gta

屌你老母gta咩 見人就打

痴線冇啦啦打人

我食煙咋喎！

已經抵打啦

如果灰衫條友還拖打到黑衫嗰個瞓低 灰衫有冇罪

灰衫應該捉住黑衫對腳向上一抬

條mk即刻訓抵啦！

利申:9up

遇過好多人真係就咁撞埋黎
一屌佢佢頭又唔敢望
條路咁柒闊都專登撞人 抵打啦

食煙抵打啦

就係食煙先打鳩你

咁都係新聞, 以前到宜家冇變過

睇到打鳩煙鏟嗰到笑到仆街

灰衫男渣ga

同澳州被人打隻袋鼠一樣，呆撚咗

旺角好危險

呢篇新聞做乜鳩

打得好 死煙鏟周街放廢氣

冇耐性就40秒開始睇

嘩做咗我好想做嘅事

打鳩煙鏟

MK係MK進行MK (mortal kombat)

食煙應該死全家

我地係右派

可能同灰衫男打交嗰陣係咁索二手煙 索足兩分鐘仲唔打柒佢咩

老老實實個下真係會呆撚左

撞完人仲要串柒柒 係應該打喎
唔通仲上連登開post問點做咩
條女都睇你唔起

我覺得遲早都會發生係自己身上
依排出街就好撚燥底

戒煙廣告新題材

有冇打開拳巴打點睇佢地步法

香港愈來愈多呢種事
人太多 條街太撚迫